三大潛力股 長揸穩賺

老年：騰訊
青年：美團
幼年：心動

當然，恆指最近上番23000，可以先mark實呢3隻，等恆指跌番21000 -22000 先入手絕對唔遲。

p.s. 搏匯豐不如搏渣打

心動玩完啦

所有銀行股都係垃圾

真，冇息派渣黎托柒。只係想帶出渣打喺高位跌得勁啲，年頭開始計跌咗47%，點睇佢都比匯控稱先

思捷利豐匯豐

美股：

台積電 美光